TG谷 光明頂

1. 有手有腳
2. 有五官
3. 互相尊重
4. 識打字
5. 識9up為優

三不了 厹 娘娘 日日叫春

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

推